香港人丟棄咁多口罩, 而家仲加埋咁多外賣盒, 好唔環保LAW

how dare you